到底阿仙奴依隊波點生存到😂

雲加走咗就應該執柒佢啦

屌你老母

年年都係咁柒

施治退埋休就可以收皮

執得

你老母都生存到啦生完你呢啲on9仔

惱羞

清貢嬲

呢一年係教訓下d反雲

根本完全係靠雲爺爺頂住
反雲班人都on9

若要生活好
勿買阿仙奴

80分鐘開始睇唔睇比數以為阿仙奴贏緊

咁係睇定唔睇

睇，唔睇

連空隔都無

Btw靠奧斯爾真係